男女朋友但冇kiss過

喺佢啲frd口中得知我男朋友同ex一齊兩年幾三年冇kiss過
仲帶過返hall 但乜都冇做過
是咪正常？
以我所知係佢ex開口表白先 亦有因為冇kiss過而唔開心

利申大家都係O2

柏拉圖

驚有病

吓
我唔知喎